老老實實，有冇人J過利君雅？

一啲都唔重口味！
樣靚，相由心生

呢個就over左

做乜撚姐你

風向撚？

屌你老味 圖都冇張 J你老母仲好啦

I love her

唔想圖
今日段片長存腦海

連登仔來來去去都要講樣講J
係唔可以講佢報道幾專業，性格有幾公義嘅

沒

做多咗

樓豬jj下曾蔭權j錯利君雅？

無 但依家開始j